有冇識啲朋友其實個樣一般

但成日搞gag咁話自己係靚仔，聽到會唔會有啲尷尬

叫佢下世揀過粒優質卵先捐入去

咪咁啦
佢可能係自卑 先扮開朗去自嘲姐